想問下呢位1.8接咗壹傳媒嘅手足別來無恙嗎

Now0.239

傻鳩送錢比財演關人撚事

30秒內放都賺5皮，手速慢幫佢唔到

智商測試